2. Взять SLIDER с урока, и добавить новый функционал, а именно:
- при нажатии на точки снизу слайдера мы должны попадать на нужный нам слайд.
Нажимаем на первую точку - мы на первом слайде
Нажимаем на вторую точку - мы на втором слайде, и тд
- активная точка должна закрашиваться цветом ( цвет на ваш выбор )
- доработать слайдер так, чтобы после последнего слайда шел первый, и у нас начинался слайдер заново
- когда мы дошли до первого слайда , сделать так , чтобы слайдер не останавливался а переходил на последний слайд
вообщем слайдер должен работать циклично